freestyle最勁唔係Mc Jin

係Siri

咁勁

唔係陳庭佳咩

Siri把聲 Rap住黎唱

你問錯問題